\begin{enumerate}
\item Anykeyboard Remote Keyboard. Syworks Group, Junior Java Developer.\\
  Разработка сервера для управления ПК с помощью Android-смартфона.\\
  \url{http://anykeyboard.com}
\item Zodiac4You. Syworks Group, Junior Java Developer \\
Разработка back-end. \\
\url{http://zodiac4you.com}\textsubscript{недейств.}
\item Разработка системы моделирования поля, орошаемого дождевальными машинами
  для платформы Android по заказу ПАО ``Завод "Фрегат''     
\end{enumerate}